廣東省政府微信試運行粵港通關程式

廣東省政府在微信開始試運行粵港通關程式。

廣東省政府開設的微信帳號「粵省事」，頁面新增粵港通關，點選申請廣東往香港需填寫健康申報，包括住址、電話、境內聯繫人，以及十四日內曾到訪的地區等，申請人亦需要提供核酸檢測報告。

至於申請香港往廣東的話，程式則要求申報人申領尚未推出的香港健康碼，指日後可以憑港康碼轉換成粵康碼，以獲得通關憑證。

第四波

粵省事好快就變不省人事

一有事d contact 就係密切接觸者
全部都要搭曬